{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60854&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평여운펜션"
    },
    "text": "宿は周辺の景観が素敵なところに位置し、静かで居心地の良い田園住宅ペンションです。 ここでは家族と一緒に周辺の渓谷で水遊びを楽しむこともできます。 龍門山は車で2分の距離にあり、龍門寺は車で4分、楊平樹木園は車で6分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、龍門駅から最大6名までの送迎サービスもございます。 ペンションでは電気自動車の充電も可能で、炭とグリルはレンタルできます。 バーベキュー施設は22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のチェックイン、チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "龍門山は車で2分の距離にあり、龍門寺は車で4分、楊平樹木園は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿から最寄りの龍門駅への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、最大6名までの送迎サービスがございます。"
        },
        {
            "question": "宿で電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何時までにバーベキューの料金を支払えば良いですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿で最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内で料理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの出入りはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者も宿を利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿では火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 522
    }
}